急凍韓國蠔肉（冇殻）要解凍定唔洗？好confuse呀！

759個網就話千萬咪解凍
有d網上文章完全相反，話要解凍用生粉洗

解凍方法又係個個唔同說法
有話要一晚前由冰格拿上冰箱
又有話用水冲（唔知洗唔洗用膠袋入住冲）

好confuse

想整芝士焗蠔都咁難

急凍蠔解凍會無咁甜

唔解凍 連冰一齊趙

咁應點做？
硬屈屈用生粉洗？

你試過？

平時都係唔解凍直接拎去清蒸
原汁原味

是否要撲生粉？

你係邊隻蠔呀？
急凍個d 搵水過下咪得
乾淨的

759同樓上
2間都有買

咁硬點撲生粉呀Ching

明白

因為YouTube 見好多話要解凍撲粉清潔再沖水

會滑d
Eg: day day cook 梁祖堯

但又有一派話解凍會令鮮味流失同滑潺潺/縮水（759網）

同一樣嘢 講法可以完全相反真奇怪

Bob叔其實有段片教整桶蠔
佢個整法有解凍用撲粉再沖水
可以參考下佢個整法

我覺得解唔解凍好睇你諗住點整

今晚試下焗

佢個咪解凍意思係唔好浸水解凍 用室溫解凍
利申759批發果邊做寫字樓
黎緊批貨會改返 因為都幾多人打黎查詢

我唔明如如必須解凍，也不用汆水，只要用廚房紙抹乾即可。
即係點
係咪即係由冰格放上保鮮格，之後再抹乾

佢原來與你係喺759買返去之後即刻食
如果係759嗰啲雪櫃擺就唔使解凍
屋企冰格就要解凍不過用室溫

千萬同不用兩樣野黎架喎

預你

唔只𠵱度講
都有網話唔好解凍